# Practice 2 | API Image

Practica de laboratoria #2, aquí se hace llamados a api para poder mostrar las imagenes en la aplicación, además se utiliza el componente Tab Bar para poder tener un menú.

Cristhian Bacusoy &copy; 2022